Простейший логгер, реализованный на Flask (*ver. 1.1.2 + python ver. 3.8.5*). В проекте использовалась ORM SQLAlchemy на основе базы данных SQLite.

Функционал:
    Формирует базу данных пользователей, зашедших на сайт логгера, затем перенаправляет на ***vk.com***. Собирает следующие данные: *ip, referer, useragent, cookie, accept* с заголовков GET-запроса пользователя. 

Руководство:

    1) Скачиваем logger.py, logger.db, redirect.html.
    2) Запускаем logger.py, заходим на сайт, проверяем обновление данных БД - профит!